肥婆到底有冇恥辱心😥

咁撚肥仲敢出街扮靚😒😂

a0定肥婆乞人憎d

a0肥婆

無

你條毒撚日日喺連登開咁多post，係咪冇社交生活架
放低連登，出去識下女仔都知而家啲女仔好淫啦
毒撚真係可怕，做返個正常人啦，淨係識得開post

肥婆出街嚴重影響市容

佢知醜就唔會肥

肥係對自己唔要求唔自律

Excuse-_-

肥婆著短裙先攞命

羞恥心

通常佢地飲凍奶茶要多奶

自從我睇完個肥婆ptgf po
個小李咁愛佢，重賣樣都搵到錢。。。
我覺得佢地又真係有市場。。。無計